以前好鍾意睇蔡瀾

小學個陣
見電視有條阿伯
食咩食到津津有味咁
幾搞笑
就睇佢d文
蘋果 圖書館
同埋佢寫過幾本書係for後生
咁多專欄作家
好似得佢一個唔悶
唔說教
唔屌9 d後生
只談風月
好8 90年代香港紙醉金迷
仲活係經濟泡沫
個種感覺
但而家睇真係好離地
尤其後生
以前真係會信
人大左就好似咁
日日美食搞笑9up去旅行
時間真係好快
到自己做左大人
細個以為大個左既自己做唔到
做左個同細個既自己遍遍相反既人

好中2佢d武俠小說

?

唔記係神調定大唐小雙俠

佢做監制拍電影，有寫武俠？

冇咩

似冇

1980年代開始寫作，並推出過很多作品，內容以食經及遊記為主。

咁我十幾年來中2緊誰

蔡瀾啲書好睇
吹到自己去日本留學食女無數，長大後係火車定邊到見返條女，條女仲叫佢執返濟

以前信，大咗唔係幾信

我印象中，佢係有代筆幫人寫過，但唔準確寫過。佢同金庸偽匡都熟

佢啲書係幾好睇，句子像行雲流水，唔會冗長

弱智仔

做咩呀？大埔痴線佬

你邊度架

佢食女個d我信啊佢以前成日拍tvb旅遊節目個時已經有傳過同邊個花旦去就食到邊個